有冇ELTON JOHN同好

近排聽返佢Love Songs隻碟,
聽到sacrifice, 細個嘅回憶出返嚟

John Lennon 就有

Billy Joel呢

Green day 嗰個？

bille jean 就識

頂 Piano man嗰個

Oasis never play piano
Fuck that piano